細個成日屌老豆zip衫成個智障仔咁,但宜家又覺得幾型幾有味道!!!

以前佢成日逼我攝衫,我當然唔肯啦
仲成日笑佢似庇護工場班友

但呢幾個月,愈睇愈順眼
唔再覺得佢柒,反而增添唔少氣質
所以話潮流呢啲野真係廿年一轉

有冇ching老豆又係攝左幾十年衫?

ikea?

有冇反領先？

冇啦,佢又唔係著POLO SHIRT

屌你老母我褲都除撚埋你淨係出字？

我老豆50多歲你仲想J?

仲即刻駁嘴我屌你老母

你係重口味版耆靈王

因為你老豆用off white 腰帶???

上年開始成日攝
當然途人目光係笑7我
Wfc?

其實我覺得牛仔褲裇衫皮帶攝衫好撚型

真係wfc既話 就唔會留意到其他人點望你啦

...你唔撚望前面行路？

講緊見到人笑我都唔會有感覺呀
咪撚柒啦大佬

我覺得有分兩類
一類韓式攝衫,另一類有錢佬式攝衫

圖呢

我老豆類似呢類,當然件衫唔會咁COLORFUL,同埋唔會帶頸巾同潮童眼鏡啦

恤衫zip 就型
T-shirt zip 除非你model身形

rich chigga著polo都要攝衫,你就知依家興